乃木坂46討論區#262：11·01 渡邊 みり愛生日快樂！

乃Po呼籲:

請支持好女仔們 加入迷掛橋大軍

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

下次唔再做on9仔

TEMPLATE:

LM
多謝各位ching幫手推

LM みり愛生日快樂

lm

柴寶留名

po頭張相點解係馬嬲仔黎
唔比下面壽星女

白石麻衣老公留名

みり愛誕生日おめでとう

啱啱先發現ching 三連1001

愛掛力

無心再改

留名

大福生日快樂🎂

みり愛慘到 本身冇人推post都算
之後仲要俾人emoji推post

其實唔駛夾硬推

lm

miria 生日快樂

清純左

唔夠圖重覆用都得嘅姐

禾愛生快

我都覺 真係自己推嘅先爆啦
唔洗見冇人推就格硬辛苦自己
不過唔係想指指點點 純粹講下個人睇法

打錯名 再爆過

渡辺

係WO 唔講都留意

研修生tour冇人睇咩
係咁放飛出黎

閒日

條list幾屈

你混血人
不過日本人玩活動方便最多呢啲人

みりあお誕生日おめでとう

我嗰兩個po都係重覆po姐

原來連名都錯
不遇之二期

咁大嘅咩

斎藤飛鳥誕生日おめでとう

升球大墊

我老婆包到實一實真可愛

你真係唔使訓

呢張幾靚

手指幾靚

夜鬼仲唔訓

死左大把時間訓

白麻花花老公留名

岩岩落機眼瞓到仆街

リッチピープル

BOT黎

你地成班夜鬼

人在大阪、邊間鋪多生寫買

上個po好似講過日本橋 同でらなんなん

又飛

你啱啱先飛完

啱啱飛完翻嚟嗰個話人又飛

香港=做狗
日本=生活

連miria都成人了

Iphone 自動轉字

冇人推是能但啦

求撚其喇屌

本身有留意嘅，但又真係未去到首推程度，下次唔會了

Lm

返鄉下

禾愛

又唔爆

真愛飯就會明

純愛

牙咩

肥月

。。。

屌打上面 音B巧有氣質

787

估唔到音B係飛機膠
不過講做CA氣質都係七仔屌打

真•網紅

有無邊次個樣係夾得番嫁

新櫻好得意

幾時開始音驚生日送得10石

咸左

祝珠美25單入選拔
我屌你老母珍珠奶茶

男女有別

我老婆清純到仲要係掛寶影

禾咩

開始攻擊埋死物

係我多心定後者真係跟蘭世個名改

好似老豆

白麻老公來留名

二斗蒔田蘭世

暴走

翻譯未

咩牙雀既前輩 短頭髮 好似係咩

關珍珠奶茶咩事

掛住了

係 我就係短髮個位

1 你知道籃球部曾經仲有一個經理嗎
2 我老婆拎住本積分簿睇見到張團體相
3 喺相度見到幼雀同另一個好短頭髮嘅女仔
4 飛鳥先輩，曾經因為好鍾意嗰個人架，所以轉過嚟
[4吾肯定係咪咁，n3成日唔上堂所以苦手]

金川：叫緊我？

個短髮前輩同我食緊lunch

其實美月真係好靚。。。

改返名未

改唔番喇，好似而家冇得加46喺尾

筒井美月揀邊個

就如對美月嘅感情一樣...回不去了

4係講緊ななみん已轉校

句嘢問題，無計嘅

橋本？

點解係賀喜唔係金川嘅故事

主角係牙雀
同埋個故事都有金川，不過依幾句係賀喜講

點解有金川冇日奈子

無人識你呀
營運官方唔承認

出黎隻揪

我諗係掛

阿音好慘

空少？

真日奈子我就出

腿

有ssr花

片

佢兩個真係好頂癮

金川

生日都唔推po

唔係成日上

第一張p到

我掛寶P唔P都咁Q

愛楓力assemble

世界竟有如此可愛女子

真係幾重手下

加咗濾鏡啫

靚靚下巴仔
好熟悉的感覺

得萬三人睇

16歲大好前途就要變牙堀

阿堀終於搵到同伴

臭堀二世

link呢

完左啦

肯向台灣國民黨自首再睇

yoda>>>>>>其他

右二仁到

3期4天王無撚敵 特別係禾桃

又係white high

右一仁好多喎

瞓左乜事

3個日本妹空姐 邊個最索？

有幾慘

好過俾人話係麻油

笑音B嗰幾個都係呢度啲嘴賤手足

右面三個

幫手宣傳2期

掛橋空姐黑絲

yoda本身都成個細路咁

左上寫住田村 個鏡頭一向上拉

高大搞到禾整到天哥門口成地水

做乜瀨尿咁唔小心

4天王唔係應該5個人咩

有冇一半係乃po手足

3 4期live落選祭？ 有冇人中

想知係咪得你有睇SR

我三期推yoda同桃，但客觀講句呢輯相美月最仁，得佢著到小學生咁但又同時挺起個胸（雖然都冇乜），而 Yoda 反而收埋晒啲好嘢

愛楓力=流浮山200刀手

你連sr都miss

yoda最似小學生

谷精上腦

美月咁都叫冇

識人中26

我朋友中撚左。我唔中 DLLM

福岡即係yoda啦

七仔

ok 美月唔算冇，但喺 yoda 面前，得一期花二期北野同四期筒井有得比

筒井都有咩

星期日先通知 正路mb冇咁早知架喎

P到好MK

仲細個，有好大進步空間。我唔po相喇費事有FBI上門 。

5年前我都聽過有人咁講肥料

真，呢層我好了解
真あやめ推
晚晚推

新飯未熟，邊個叫做肥料？

報咗FBI

有留意嘅一定知，有啲優點係掩蓋唔住嘅。等多佢一年夠16歲我就可以瘋狂po圖

第一版人名表自己睇

懷疑你手上有嘅係假圖

馬場當牙咩

而家先知你哋係官圖下面加咗啲花名

差唔多姐

馬場屌打

之前見過有p大咗嘅雜誌圖

牙咩顏擔當

禾女友蓮加真可愛臭

蓮加靚撚到

想佢用枝槍毆到禾典下典下

我可以代勞

好SWEETS

終極選擇
日奈子米粒愛 定 純奈米粒愛

金剛腿定鐵布衫

好想一直望住佢地食飯

2個姨姨

純奈all the way

我好貪心 不如三個一齊上節目

会いたい

收到wind下次猫舌都係四期寶寶

g chi

你兩個對唔對住自己個名

越嚟越正

Mo ball
Btw雷姆係

對得住天地良心

掛橋真係好女仔嚟，上年遴選時得佢一個幫金川慶祝生日

個姿勢搏咩

我要桃子

yes

碎左牙
レムりん。酔っ払いって怖いね。

=.=

真愛

想同川P瘋狂飲油?

小妹滴油不沾的

老婆

如果係同音B呢

咁唯有破 戒 啦

川p越嚟越正，同係乃嗰個時候爭好遠

收到wind葛民輝推yoda

禾老婆可愛到

睇唔出...原來

識貨之人

絕對領域

完全睇唔出已經26歲

條裙短到...

別有一番風味

我覺得都有啲老態
如果呢張相喺幾年前影會正好多

第一幅ok 而且個頭好似細左

Cut咗張yoda

點解你有我女朋友呢張

再大少少條腸就好似小百合咁熟

我影既咪有囉

我印象最深刻嘅係川p

偶像劇算係咁啦

唐老鴨

牙官

其實都係睇mb 劇情都估到講咩

洗腳

櫻隊最高

講真我好撚中意初森
全盛期所有人都仲喺度
又係唯一一套乃劇 又夠陽光
就咁睇住佢哋已經好開心

設樂未睇已經估中哂d人設

好複雜唔識講
未睇你已經知結局
但又會想睇下

d角色基本上度身訂做
好有代入感

反而zambi再次刷新左我對膠劇既認知

都係集集某人有事之後就解决咗

禾松幾時先肯出ig post
套野
電影上完畫就無左影

小百搭 himetan karin 同阿琴扮不良個集

鍾意班MB咪幾好睇
啲人設又似返佢地
好似 朋咁一嚟就好似平時咁型

呢套嘢我咁低能嘅劇情，正正就係為咗考驗大家係咪真粉嘅！係fan屎就乜唔使講，我淨係睇七仔就夠嘞

睇哂超能力三人先係真飯
利申偽飯

想打佢patpat

丆丨

林海峰呢

嗰套未睇過 其實講咩？ 見啲妝都幾恐怖咁

阿雀多手放左ol出黎
之後全校變哂zambi

有矛link 睇牙

劇情類似僵屍大逃殺咁？

搭單問個套乜鬼刀好唔好睇

肥月話我牙楓額頭寬

最未yoda

高清生肉變態仔個drive度有
字幕版我擺左係呢度

類似啦
但member又做唔到個效果出黎

有d悶
淨睇女is ok

仲無咩頭髮添

我睇每集mb點評當睇左套野

謝巴打

後悔浪費時間追完呢套野

感謝提供link今日可以睇到7點訓

阿雀套那些年

薙刀入面七仔個LOOK同輪到你了一樣

呢套反而睇左了
個人覺得太過忠於原著 好似就咁換人做就係
唔是有雀嘅話應該劣評咗

是但睇幾集綜藝都好過睇呢套垃圾

依家睇親阿七都覺得佢有陰謀

agger睇聖誕sp好過

Bingo10

一黎就打大佬

七瀬success24都覺

追工事中到50幾
諗住唞下先再追
暫時剩係飛咗隔離坂聯合sp 同催眠

催眠真係悶

佢殺人狂

日本全國演技大賽

冬季私服個兩集正到痺
btw bingo 9去睇脫衣舞個集都好好笑

阿堀個zambi妝靚過佢自己啲網紅妝

私服松g笑死

bingo有集高山唱唔到搵maimai代唱 自己係度搞笑

唱歌個個好笑 高山係到跳舞

唔敢睇坂道聯合係咪驚自己又加推

睇個時個樣就唔會加推啦

除左妄想企劃 英雄企劃個d
誠實將棋 卡拉OK挑戰賽 喵星人 情侶决定賽個d都好睇

英雄企畫膠得黎幾好笑
manurse即場換衫
sayu ranger 條蔥

條蔥升級左
好想要Maimai個figure

ななせまる 噴火

佢同花花係呢集都好得意

2個都係

推晒全員

本人比較博愛

我都係，迷上乃團之後其實都有試吓睇日向同櫸，結果一啲feel都冇

真，，禾係睇咗２４シングルＭＶ，發現牙喜同牙咩世界級正，之後先知佢地4期啱啱入嚟，然後發現乃團不得了，成團都係靚女嚟，要推推了咁

Hi

咁我寧願睇zambi

時辰未到姐

Making 仲悶過本篇

馬拿豬、橋、花花3個我最like嘅mb

利申：偽飯，睇到一半棄咗

電影麻麻，舞台劇正好多，連雀嘅演技都好似好啲

肥月一百步笑五十步

2套都係番外好睇過正劇/片

利申睇哂，連舞台劇都睇埋

舞台淨係睇左久保同牙梅

啱呀，我係就由欅->乃

近排先睇晌，有乃早期嘅feel我覺得

你地好快會俾人私了

大佬禾唔敢啦，唔好打禾

禾万

好q

塊面好似瘦咗

太耐冇見marika 開始生存唔到落去

但手足你仲好好的活著

黎櫸谷飯聚我打你

睇下ig頂下癮囉 依家行緊文青路線

呢套我反而想挑戰吓，唔只三個mb我啱，個導演山下敦弘我都幾like，可能當佢實驗電影睇會好啲

晌三有板你睇

依套當偽記錄片睇啦

勇氣可嘉

期待你的影評

marika 正到癲

黎明來到......
原來一直G持緊香港

何方妖孽

但喺支那有唱

除左香蕉人, 我個人都幾鍾意睇Unjash 做乃團MC...

就贏

乜料呀？？

岡田都好正

呢張唔錯，feel到一姐嘅無奈感

雖然上集喺工事中行行企企

好鍾意一姐

禾音B禾能年

典解男人會似女人

係又係 有乜問題

12月拉打劇場版

係 講漏左佢

児嶋

好撚正喎

牛肺31號32封

100萬問題，熊貓係熊定貓

禾吊4佢

係我腦婆

萬聖節🎃福利

痴線

勁弱智

刷數據

見到你po相 唔打開都知係牙楓

四期幾時有貓?

突然發現唔係自拍嚟 影相佬乜都睇晒

影完相要執下佢

執完先影 狀態好啲

係喎，第三張仲要係心口加條黑bar

比矮王打

認真答：熊科

decade season 2不了

睇zero one zio呢d配角黎

自從OOO之後冇點睇了故事散開唔好睇

好多都單元式
比起故事 首先要睇你接唔接受到拉打造型先

生駒個髮型咩事

呢幾年除左build同drive 個皮套醜到
條腰帶就越黎越大舊 配件多到暈
呃細路錢都唔係咁呀

嗰日og回有無全集熟肉

問：今天的工作妳也卯足全力了呢（笑）。玲才剛滿16歲，將來有沒有什麼想達成的夢想？

答：雖然這是私底下的話題，不過前陣子（掛橋）沙耶香突然跟我說「總有一天我們2人存錢去美國吧」。

私奔

賣玩具=拉打未來方向
今年零一唔錯 可能經過垃圾zio洗禮......
exaid就劇情影響對造型既評價

我係睇完w就無睇d拉打又肉酸

拉打造型愈差 故事愈好 拉打造型愈好 故事愈差

但係拉打造型係超影響我對佢既動力

我就係玲

最近想重睇kuuga

龍騎

龍騎當初比人話百葉簾放係頭
其實好多都比人屌過柒 睇完又吹奏

乃木坂46の #ハグ坂 始めます！
白石麻衣さんにハグする生田絵梨花さん！

禾白花

乃木恋嗰陣個髮型正撚到

Lo Paul

係全世界最可愛嘅桃子

收id pmed

又搞笑又甜到漏

禾柴喜

渣男喜

佢哋真係幾好感情

我都想比牙喜攬

到時分選拔under就見真章

見真章

笑到我仆街

好似嗌狗咁嗌

台驚今次實體特典好重本

收牛口非id 2000

多謝大佬關照出鏡未

憑自己實力 好似乃共坂咁

牙喜都係適合做渣男多D

正到

4期純奈

睇定啲先 嗰周邊仲未知係咩嚟
"卒業"成員張聖誕卡係印刷簽名+感謝留言

好似有親筆性誕卡

My Fa

sonet啲嘢成日都有大伏 唔抱太大期待
btw 十五十六入純奈定柴田區好

禾老婆

送咩都唔關我事 都衝唔到咁高排名

點同啲課金大佬鬥

今日休息日喎

りさこ老是常出現

隔住個moon都覺得靚左

如果Kakki老公係牙柴
我可以

Karin仲未有拖拍

調轉 賀喜係牙柴老公

你又知？

唔放下閃

牙喜禾老公 牙柴禾老婆

條黑bar真係精彩

麻友呢啲咁高汁嘅好女仔咁搶手都冇放圖閃下啦

高汁？

屌打乃幾條街 全盛嗰陣

喂今次我唔認同喎

想睇正面

蓮加禾條女

咩咩

上海果個展？

一早分咗啦

想做mayu

係

if you can't beat them

觉得点，我想屌你老母啊仆街

牛逼

Sir sir

知唔知邊到仲有花花寫真買

日馬應該最抵

賣威夫s

班仆街仔一早夾定哂 基本上頭五嗰啲好多自己識 有共識唔搶位置 只要secure 到頭五

乃po標準答案：海天

海天邊到黎

search下
係mk

利申非打手

唔該巴打

你出到去天哥都未必開鋪

我又想錫

G

唔知點解成日覺得蘭仔同飛機音（男）係三期

你有錢都可以爭架

男撚夠未啦屌你老尾

你快啲叫佢遠離臭

不了 間唔中小課一下怡情算

琴日公海比人係咁笑似賓妹同男人

三期冇佢哋咁慘
除咗麗乃同老吉

三期幾時有慘過

久保好仙

尋晚腥比班谷微睇 有條女笑barcode頭好似禿頭咁

反佢臺啦

唔好灰心
個post好似最多人揀中間

你唔po咪唔會受到傷害囉

有冇個po 嘅link 想觀賞下

幅gif成個大陸女人咁

我小綿綿

手勢幾純熟 應該食開

第一版已經有音b 似東南亞

個comment你留既

個id有啲熟眼

係 唔知邊條友成日話音b 東南亞

「有個空少」

又迫害好女仔

平時同佢食開

睇錯做。。。

都係網上聯絡㗎啦

年十？

我愛你地

個舊野咁blur法以為係。。

dnlm 有reply 迫害禾櫻隊

禾松好仙

好似好為難咁 隊長都唔尊重下

三戲秋元係乃團共識
啱啱睇緊雀去緬甸祈求佢個秋元可以變細

*秋元個頭

呢張好狂野

twitter係咩

@yehwu_0224

專業調戲yoda

又蝦老女人

台灣人

未轉Id?

油菜最有feel

qq

唔p咪幾好

條廁佬連禾櫻隊都啱

佢應該三十幾個推

會唔會咁

比兩個二期under去做乜
係都俾三期先啦

比都比四期啦 三期上限已過

真 4期天下

123期都要行埋一邊

琴音去都正吖
睇下邊個開聲唱歌先

正 到 爆

真既話音推肯定丁足一年

邊有可能係嘅話我去維園裸體跳制服のマネキン牙

係咪去俄羅斯

二期應該去千葉兜兩個圈算

好mean
起碼比音b搭飛機

gun

拍完冇人睇 機票錢都蝕埋

想太多

可能牙音R到ANA贊助

想睇琴子扮空姐

可能係其他members呢
但又想睇billy仔跳

琴推表示可以丁到畢業

羽田飛成田

咁又過分咗，飛伊豆大島啦

帶佢地黎香港體驗tg放題

好慘

琴=音= 冇表情

琴音既人氣仲可以開發幾多

其實禾幾鍾意琴 不過喺工事中入面佢表現機會唔多

係咪未補曬番 不過都唔知睇乃木天架啦啲新飯

依家仲捆綁營銷對兩個都冇好處

20191103 我愛白石麻衣

無粒墨仲睇黎做乜

刀未睇完工事中，咪針拉

啲CP狗好受架

兩個人，夠架啦，非法集結

仲未牙

分開討論都可以
我覺得將動漫畫相關既job都丟唒俾動物撚(琴、松之類)就好

傻強同山本山走去影人訓教

与雀共舞

仲話二期最終兵器wo

我都受 bingo嗰集真係滿足

百搭q能到仆街

愛楓力蒲頭未

我顏狗真係覺得琴子真人好仙

已齊人

見到乃木英估歌仔環節就諗起橋本嘅 we will rock you

負負得負

Iphone級外貌
symbian性格

到

得啲ifan都覺到iPhone靚喎

iphone=垃圾

同意 無肉左琴子

s40

全握淆底差啲冇去握琴子

推琴子喎

仲以為係同蓮加撞樣嘅暗星 原來真係蓮加嚟

一人成團
三人出發

推係一回事 怕鹽係令一回事

手足想反年？

我一直都係撐蓮

你咁靚仔

做乜扮JK

收到風蓮加自認已經進入咗反叛期
希望唔好學壞

阿楓著旗袍世界級
條腿正到

驚就唔好推啦

做得童星通常都好早熟好老人精

深綠色女僕裝好厚墊

牙柴

墊完都係

推左就唔好驚

屌你

真係好撚甜呀呀呀

好羨慕

同我あやめ一樣 有啲會P走左墨

推到美月釋出原圖

我愛小百合

想餵飽佢

又把肉捧給她吃

Yoda睇落仲細過櫻

Yoda 面紅
嚟真呀

yoda 同櫻都好可愛

大佬蓮

Under c係唔同啲

想做牙咩

想做中間

想做

又幾似

我決定重推美月

鴨咀火龍

美月寶寶好女仔到連對襪穿哂窿都照着

手足都幾funny

珍

個嘴

畫伯嘅世界觀...

似堀同音多啲

Billy仔想維園裸體定跳制服のマネキン

有TG做煙幕舞台效果一定好好

左膚色 右靚靚下巴仔

多謝牙堀 牙堀好野

係咪去泡菜國

咁慘
唔好得過羽田飛成田幾多

2期野budget係咁上下

似左音右堀喎

掉轉戴lo

含淚G持

多謝大佬關照未

你執到啦

今個月技術性出錯訂多左百合同日奈

有冇巴打知橋本直筆既相呀生寫之類既大概幾錢，y拍度d價上落都差幾多下好難做參考

唔是琴音一齊就safe

大概好貴

平既見過3000，貴既。。三兩萬都見過

想吉穿佢

你都識講日拍，緊係上落差好多

除左乃木選之外好多都係假,最舊果堆utb有貼紙都可能係假

有假都不意外，不過好多就估唔到，簡d高分賣家會唔會穩陣d？

睇分做乜，假野都有人照買

唔洗估你一望就知真定假，邊會有呢d秘藏生死既存在

咁佢個秘藏姐係假既咁解喇喎

唔係官方就一定假

oh shit，咁我之前分分鐘中過假，不過好在都睇唔出。。。係衰在益左果個賣家

買之前掟上黎比手腳鑑定下

會比人搶貨

中國版君名
慎入

1
2
3
4
5
6
我都想買由其第一張，不過果張真係有出過咩

直筆唔係自己爆有咩意思
雖然禾槍槍亡靈冇得再爆

係手腳手上面好過唔知咩人，起碼想放會呢度問問

一睇就知print出黎自己簽

1假，其他買得

我都估到

呢個呢

字都串錯喎青

即影即有除左雜誌抽個d 其他都唔係好可信

同埋通常有証明

其他呢d一睇就假到喊 都唔未計佢串錯

唔支持下在籍既好女仔

1高山 一実
2松村 沙友理
3白石 麻衣
4新内 眞衣
5梅澤 美波
6中田 花奈
7渡辺 みり愛
8佐々木 琴子
9堀 未央奈
10北野 日奈子

買松村直筆啦 冇假

點解松村就冇假

都冇人買

咁如果有睇岩就麻煩大家喇

愛楓力集結

雀嘅預定接班人

ol

買未

點解星野可以咁可愛

牙楓癡脷筋都可以做直播？

摩擦力

咪搞禾みなみ

又系你嘅

你2個咪搞禾南

佢2個好有識英雄重英雄既feel 係廁個方面

一月去名古屋買
有冇咩生死鋪推介

一言驚醒洛克人

大須市場有間平價生寫同でらなんなん
名古屋站都有間でらなんなん

屌愈睇愈似梅+堀

冇得睇billy仔裸跑了

牙梅高貢多

咪係 堀音就話兩個一樣高有可能姐

佢哋熟咩
音堀最近乃木撮又一齊 上海又著到一模一樣
九成係佢哋㗎喇

三唔識七點會一齊去旅行

咁估岩一半你想做邊樣

臭堀喺乃都冇乜朋友

話唔定坐係度影呢

好變態

咁唔算變態啦，youtube仲有加拿大合集、泳裝合集

個點擊率好高

咪飛機音囉

四人幫

呢到有冇人係訂左阿梅嘅mail
我睇twitter話佢mail暗示有成員畢業 想知講乜

外加流傳嘅25單陣容 基本上我都唔信 因為我啲推係哂under

珠美咁堅狂破燈

陣容呢啲睇人9估都幾有趣

This?

唔知今年出唔出得切 下年1月都唔知有冇揸手會

不過我想問乃木戀係用星去分選拔同under？
我自己冇挽唔知

冇玩too

個位比楓 膠膠妹 阿音好過啦

得啖笑

燈到2046

你要平就一定係乃木選最平 平均萬幾左右
其他既直筆就貴好多了

真 仲要抄到好撚高 真係ON99

到時牙梅畢業都未到禾白

乃木選係個網定係個賣家

直筆種類

珠推高潮咗一半未

@Vangaal

依本野超尷尬

4期咁快入under?
3期嗰陣幾時入?

以前都試過用星數睇下單係咪選拔
結果咪又係冇料到

4期c都做埋啦

喜掛咩 選拔
櫻 第一排
6個 under
4期真唔真呀

3期18單 c完, 19單都冇入under

Under要人

上面個表係乃木戀d星數卡黎

上面個表係用星數分選拔同under
鳩估其實冇意思

過多兩個禮拜應該公佈

雀襯呢個頭正呀

上面個張qq

炒

ig live開估 好似無人中

呢兩個先係最正路

點解要做孖辮妹

Under邊會比錢你搭飛機

佢地好鐘意孖辨

啲音推咁自信唔知jm9

冇得睇billy仔裸跑

低雙馬尾易carry好多
呢隻

今次去邊

南羊北鸟果然才是真爱！

我已经好了。南羊北鸟 初心不死。

唉我已經連隻舞都練埋，可惜燈唔到啦

日奈子qq

去邊度玩？

冇人估貝爆冷

ニューカレドニア

最正路反而無人估

卜間房 禾做你觀眾

對於香港人黎講都幾冷門 UO無直航

咁下輪多數係Yoda美月

唔search都唔知邊度

無人估又點正路
你不如直接話無洗腳份

美月同真夏去都幾過癮

一聽以為紐西蘭

美月d人唔會估肥月咩

馬後炮喺度笑禾呢個燈神算子

咁正路冇under份都好正常

馬拿豬影J書果度 google話日本人度蜜月熱點
得日本人先識

唔熟點去

我覺得終國

原又乃共坂同埋有堀

要美月寶寶肯包埋肥月份洗費先有機

打賽車驚識
仲以為係啲落後地方

聽啦 好野嚟

買馬都會講冧巴
即係估二期不如唔好估

New Caledonia
9成搭直升機睇心形紅樹林

希望在明天
下次一定係音b+久保

原來係水真夏去跳傘果度
話跳落個心型度再大叫對你個心スキュ

日本人鍾意去南國

禾估梅年楓(走珠尾

美月加yoda是常識吧

音推加油 希望在明天

叫佢去真子Q

好驚燈到台北都冇音

咁佢地咪要去跳傘

無端端去到所羅門群島個頭做乜

幾靚㗎 同大溪地斐濟呢啲差唔多

就算有🐷尾
事後都會唔記得佢

叫某🐷推幫下你燈兩野

聽日日版乃木戀四期新pool
其他人有人要再post

New Caledonia

求牙馬牙聖

巴打們除左y 拍有無用過mercari 呢個網
平均都好似平d 同埋好多郵費都係賣家包埋
多唔多假野就唔知 想請教下 （利申買過 覺得真）

求全部

又要講不遇二期

Ask and you shall receive

牙柴着白襪黑皮鞋，好有香港學生妹feel

鍾意就放上嚟比大家望吓

放上嚟射高2注先

日奈子+堀 二期選拔雙人組 正路

又唔記得咗OL

硬係覺得美月同yoda唔熟

0期

ol不嬲唔計落二期生度

點解咁有動感既

同事

邊能個負皮我

如果呢度都冇嘅就係5星 我未搵到
聽日(如果記得嘅話就)post

多謝大佬

OL脫2入1好耐

同堀都唔熟啦

美月好正牙

櫻套衫

禾咩真可愛

廁久q到

話說終於睇到工事中早期嗰種模式
好少人唔多慣
btw 之後應該追どこ定其他
有冇推介

【サンデー】来週11月10日は大園桃子ちゃん、佐藤楓ちゃん、4期生から賀喜遥香ちゃんが登場！質問やメッセージ待ってます～！
#乃木坂46 #大園桃子 #佐藤楓 #賀喜遥香 #オリラジ #nhkらじらー

塊面肥肥地

推邊個咪睇左先

個樣豬豬地

點都追埋どこ先

抵你個推送完中冇得飛

點都睇咗bingo先

咁事實真係影得豬嘛 知你個推under屍好威威

禾喜

好似要睇bingo10先

夜晚唔好睇 會瞓著

咁どこ+bingo
btw ひめたん好可愛

幾時睇都會訓著

みなみ嗰集同臭堀嗰集會比人嘈醒

我覺得值得睇下係得o個兩集其他都悶到仆街

睇どこ加推埋班卒咗業嘅mb

呢2集難得有野玩 其下好多外景又走去飲飲食食
若月撚狗嗰集都ok

乃咁高質加推是正常的
睇緊工事中EP30 笑撚死

淨係記得有集釣魚同整野食

成個bingo 10淨係睇咗白麻同馬拿豬個集

有代溝呀

faker同老女人一樣都係時候要退休

日奈子同臭堀依家係二期最老嗰2個

準備好睇未

高山條腿

marika你好q

美月寶寶

珠美塊面

開始開始啦

爛到隔住個芒都睇得出

又jer

仲以為同佢隻狗一齊做

屌唔記得左，開電視先

D飛碟全部接唔到

飛俾staff

美月好正呀呀呀呀呀呀

抖S設樂

好橙

どＳ

真咸定假咸

唔係廠無得飛碟掉設樂

屌你老母

要睇下遲D個twitter有冇屌佢假喊

肥月真咸

9保都咸左

超抖S

屌蜂膠

pepe

Sorry我盡力了汪

好人+色氣=美月寶寶

北川真係莫名好笑

jm9

pepe 真心膠

睪丸獸2號

豬尾隻狗十幾歲啦
老人家頂唔住

係咪得我睇唔明

剩係畫左D畫??

不合格

睇內容都有啲尷尬

變面來了

厲害了我的国

666

惡魔設樂